［IQ題］上帝英文名係咩？

上帝創立伊甸園養活呀當，咁上帝英文名係咩

2頁比tips

Joe

大家認真d

邊個估中左 我比佢認做契爺

平時太多野忙
真係唔記得左

秒

Oh my god

咁估唔中你係咪我契仔？

一係就Mary
Merry Christmas

jesus

ricko

唔係 個［養］字好重要

上帝個仔

唔係

狗
因為狗養大明

morgan freeman

神養世人

Son

GOD

Jehovah

蟻嬲死象

魚
因為年年有餘